HKBN就到期 轉台屋企上網要包埋Now-e

Sales有咩offer

有冇人想裝寬頻/now tv/家居電話/手提電話？
本人有新優惠，保證最低
有興趣可以加

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費